陳貝兒真係好gf able！

性格又好，樣又靚，身材又爽，真係諗唔到點解仲係單身

身材又索

好似恐懼鬥室嗰嗰

聽佢把聲就覺佢煩膠扮野